獌狗件粉紅色波衫真係好肉酸

不過都唔夠某會員肉酸

佩

雷

屌狗未？

啱啦，十隻傻豹係場上面

斯

咁淺既粉紅色衫， 似係淘寶貨， 洗左一次甩哂色咁

肉酸老母

肉酸仔好撚不孝

垃圾肉酸仲有咩解釋？

聽日開學
佢要訓教啦

靚喎

收到風 佢抄緊功課

@25肉酸狗

笑4

肉酸拎幾舊水出黎搵人抄啦𨳒

好彩 我肯洗幾舊水 唔洗做功課

一齊反肉酸

好波

Nben要觀察下 佢可能係間諜

有朋自遠方來 非奸即盗

係

肉酸唔係你兄弟咩？

.

屌 尋日拉舒襯我訓左用我電話 以上言論全部都係假

預左你咁講

但我唔反你了

今次邊個hack

咪咁講野 希望化干戈為玉帛 以前有咩唔著當小弟唔啱 希望你同佩清和好 重建和諧皇區

佢欠皇區一句道歉

次次從中挑撥就係你條友

sorry lor

Oh ugly

反笠之路我注定獨行

屌你老虎咁撚25

我陪你！

佢真係狗黎

259

拉舒hack

肉酸

？